天水圍要人!

啱啱天水圍警署拉左4 個黑衫抗議琴日少女事件嘅人
有無住得近嘅巴打去幫下手
唔夠人好易比佢地出手

推

依家來！

去到

pish

剩係識人少嘅時候拉人屌你老母

門口有女權組織 想和平交信
認同理念嘅可以去支持下!

PISH

屌 班狗專捉女仔

開始多人lm 多謝巴打

PISHh

快!!! 要再多啲人

push

光復香港 時代革命

即時！] 天水圍狗屋有4個手足剛被拉

集中